New York Post：Hunter Biden生意夥伴確認流出電郵內容屬實 Joe Biden確實收中共錢！

Hunter biz partner confirms e-mail, details Joe Biden’s push to make millions from China: Goodwin

Wait until Scranton hears about this.

One of Joe Biden’s ways of contrasting himself with President Trump has been to declare the election a battle of Park Avenue values vs. Scranton, Pa., values.

Now we learn that Biden has secretly been playing footsie with China.

The statement Wednesday night asserting that the former vice president was a willing and eager participant in a family scheme to make millions of dollars by partnering with a shady Chinese Communist firm is a singular event in a presidential race already overflowing with drama and intrigue.

The dynamite assertion, believable because it aligns with earlier information we know to be true, came in a statement by Tony Bobulinski, who describes himself as a former partner of Hunter Biden, Joe Biden and Joe’s brother Jim in the China scheme. Bobulinski unloads his bill of accusations in blunt but precise language and detail.

He confirms that he was one of the recipients of the May 13, 2017, e-mail published by The Post eight days ago. That e-mail, from another partner in the group, laid out cash and equity positions and mysteriously included a 10 percent set-aside for “the big guy.”

Sources have said the “big guy” was Joe Biden. In a matter-of-fact manner, Bobulinski states that the “e-mail is genuine” and that the former vice president and the man leading in the 2020 race is indeed “the big guy.”

That claim alone rips out the heart of nearly everything Joe Biden has ever said about Hunter’s many businesses and Joe’s knowledge of them. His repeated insistence that the two never spoke of the son’s global sources of money didn’t pass the laugh test.

After all, they traveled together to China on Air Force Two, where Hunter landed a $1.5 billion commitment from a government-controlled Chinese bank. Then there was Hunter’s $83,000-a-month gig on the board of a Ukrainian energy company — despite his lack of experience in Ukraine or knowledge of energy.

It was no coincidence that the vice president was the Obama administration’s point man in both countries. Wherever Joe went, Hunter went along, not to do good, but to do well. Very well.

There were similarly lucrative deals in Russia, Romania and ­Kazakhstan — that we know of.

Now, because his role in the China deal has been credibly confirmed, it’s beyond dispute that Joe didn’t just know what was going on. At least in this case, Joe was a player and had his hand out.

To that point, in perhaps the most devastating paragraph of the 689-word statement, Bobulinski writes that Hunter Biden also referred to his father as “my chairman and frequently referenced asking him for his sign-off or advice on various potential deals that we were discussing.”

“I’ve seen Vice President Biden saying he never talked to Hunter about his business,” says Bobulinski, who was the CEO of the company being formed. “I’ve seen firsthand that that’s not true, because it wasn’t just Hunter’s business, they said they were putting the Biden family name and its legacy on the line.”

That’s a remarkable line, one suggestive of the idea that the plan was always to sell Joe Biden’s fame and influence. In ­effect, Hunter, and sometimes Joe’s brother Jim, were turning the office of the vice presidency of the United States into a pot of gold for themselves.

What is not clear yet is whether Joe Biden had secret stakes in any of Hunter’s other deals. As for this one, while the date on the May 2017 e-mail would be nearly four months after Biden left the White House, it’s not known when discussions among the partners and with the Chinese first began. Certainly they started before the e-mail.

And while such deals would be legal for Joe Biden when he left government service, the facts take on extra significance during a campaign where China policy is a frequent topic — and a big dispute between Trump and Biden.

Earlier, during the Democratic primaries, Biden scoffed at the notion that the Asian power is a threat, saying, “China is going to eat our lunch? Come on, man.”

When Trump blocked flights from China during the early days of the coronavirus outbreak, Biden accused him of “xenophobic fear-mongering” and labeled the president a “racist” for calling the disease the “Wuhan virus.”

Bobulinski, a former wrestler at Penn State University who spent four years in the Navy, insists he has voluminous evidence to back up his explosive charges, reportedly including documents, e-mails, messages and other proof.

Late Wednesday night, he uploaded many to a file- sharing service.

He also says that he turned over all his evidence to two Senate committees Wednesday that requested it.

An earlier report by one panel, the Committee on Homeland Security and Governmental Affairs, chaired by Sen. Ron Johnson (R-Wis.), revealed things about the Biden partnership that Bobulinksi says he didn’t know.

As he puts it: “The Johnson Report connected some dots in a way that shocked me — it made me realize the Bidens had gone behind my back and gotten paid millions of dollars by the Chinese, even though they told me they hadn’t and wouldn’t do that to their partners.”

中間派

He blasts much of the media and Big Tech for shielding Biden from questions after The Post published the China e-mail and one on Ukraine. Both were on a laptop computer Hunter left with a Delaware repairman and never retrieved.

“I could no longer allow my family’s name to be associated or tied to Russian disinformation or implied lies and false narratives dominating the media right now,” Bobulinski wrote.

While it’s far too early to say what effect the dramatic disclosures will have on the race, Trump is certain to raise them at Thursday’s debate.

Suffice it to say that Biden’s response will command America’s attention.

Full statement from Tony Bobulinski to The New York Post

My name is Tony Bobulinski. The facts set forth below are true and accurate; they are not any form of domestic or foreign disinformation. Any suggestion to the contrary is false and offensive. I am the recipient of the email published seven days ago by the New York Post which showed a copy to Hunter Biden and Rob Walker. That email is genuine.

This afternoon I received a request from the Senate Committee on Homeland Security and Government Affairs and the Senate Committee on Finance requesting all documents relating to my business affairs with the Biden family as well as various foreign entities and individuals. I have extensive relevant records and communications and I intend to produce those items to both Committees in the immediate future.

I am the grandson of a 37 year Army Intelligence officer, the son of a 20+ year career Naval Officer and the brother of a 28 year career Naval Flight Officer. I myself served our country for 4 years and left the Navy as LT Bobulinski. I held a high level security clearance and was an instructor and then CTO for Naval Nuclear Power Training Command. I take great pride in the time my family and I served this country. I am also not a political person. What few campaign contributions I have made in my life were to Democrats.

民主黨人唔會跳船既

If the media and Big Tech companies had done their jobs over the past several weeks I would be irrelevant in this story. Given my long standing service and devotion to this great country, I could no longer allow my family’s name to be associated or tied to Russian disinformation or implied lies and false narratives dominating the media right now.

After leaving the military I became an institutional investor investing extensively around the world and on every continent. I have traveled to over 50 countries. I believe, hands down, we live in the greatest country in the world.

What I am outlining is fact. I know it is fact because I lived it. I am the CEO of Sinohawk Holdings which was a partnership between the Chinese operating through CEFC/Chairman Ye and the Biden family. I was brought into the company to be the CEO by James Gilliar and Hunter Biden. The reference to “the Big Guy” in the much publicized May 13, 2017 email is in fact a reference to Joe Biden. The other “JB” referenced in that email is Jim Biden, Joe’s brother.

Hunter Biden called his dad ‘the Big Guy’ or ‘my Chairman,’ and frequently referenced asking him for his sign-off or advice on various potential deals that we were discussing. I’ve seen Vice President Biden saying he never talked to Hunter about his business. I’ve seen firsthand that that’s not true, because it wasn’t just Hunter’s business, they said they were putting the Biden family name and its legacy on the line.

I realized the Chinese were not really focused on a healthy financial ROI. They were looking at this as a political or influence investment. Once I realized that Hunter wanted to use the company as his personal piggy bank by just taking money out of it as soon as it came from the Chinese, I took steps to prevent that from happening.

New York Post都登左就無走雞
但睇下係咪咁核彈消息

The Johnson Report connected some dots in a way that shocked me — it made me realize the Bidens had gone behind my back and gotten paid millions of dollars by the Chinese, even though they told me they hadn’t and wouldn’t do that to their partners.

I would ask the Biden family to address the American people and outline the facts so I can go back to being irrelevant — and so I am not put in a position to have to answer those questions for them.

I don’t have a political ax to grind; I just saw behind the Biden curtain and I grew concerned with what I saw. The Biden family aggressively leveraged the Biden family name to make millions of dollars from foreign entities even though some were from communist controlled China.

God bless America.

歷史上有冇一個總統候選人個底可以咁花？

兒登收支那錢：小道消息only專業嘅張奴裂審話俾我地知完全唔值得去報
侵有支銀戶口：屌你老母啦世紀大醜聞

個仔收錢關老豆咩事
因為佢之後會過一半比佢老豆呀

邊會咁快
今日已經瘋狂造假新聞洗走hunter

兩黨共識撚講兩句

收中共錢嘅美國🇺🇸總統候選人

如何會對金主強硬？

唔跳船咪等滅黨

其實要去到邊個地步先可以唔比佢選
黑幕越爆越多行為失德到咁都仲有競選資格？美國選舉制度真係仁慈到咁？

唔好睇少邪惡勢力

Obama出山助Biden！
Biden Sure Win!
侵侵啲crowds肯肯定係俄羅斯人

查得嚟都選完
惟有靠投票

你問吓班左癌

民主黨控制媒體，想黑寫成白

魯迅睇到跳番上黎

屌, 第一次認真睇, 原來係孔乙己

香港果個都收過

電郵仲可以揭發內奸

NYP 反了

左膠睇唔撚到呀

唔係NYT, NYP一向係咁

左膠：睇唔到

直頭依家要罷免侵啦

fake news
我燈必勝

nonono 一定係Russian整出黎屈9我登就算有證據都係咁講

王毅版先正...

美豬deserve joe biden

左膠：就算拜登貪污屌小朋友都會照投比佢

推

風起了

拜撚：我交4萬美金稅，你班公屋仔敢叉能廚我投拜登？我唔止想屌賀錦麗個西，拜登想屌我個女都送比佢屌

So what拜登訓喺到都贏

其他喺美國多唔多人知㗎
點解好似冇咩人討論咁嘅 明明咁撚大單嘢

選舉前被補就唔洗選

被捕

真唔真？
都未見到洗唔甩的相/片

點都要壓到拖到大選後

agenda: 大選拜登勝出，太多不利證供指向拜登，拜登辭職，賀錦麗頂上

「店內外充滿了快活的空氣」即刻諗起 孔穴記

應該都唔係? 未定罪,應該無罪假定

左媒壓住,Social media打壓,左膠阿叻上身

當然可以堅持唔退選 , 但就要押晒成個民主黨落去搏

翻譯ver.

拜登被老死

推 撐警片《時代》副導係前勝和坐館兒子 導演劉國昌無奈被加名：控制不到 - 分享自 LIHKG 討論區

到時全個黨享受共狗比既人民幣，個黨收皮又有乜所謂

無記錯嘅話，New York Post 係小報兼極右，冇乜人會理。

收咗錢之後不但唔做嘢，仲要打死畀錢買起你嘅人，就冇人可以入你收錢做嘢，咁咪叫做雙贏囉 。邊個出手暴殺共產黨邊個就係大贏家。

好多人搞錯New York Times 同 New York Post

希望佢哋可以好似國民黨同呻吟黨咁冚黨剷 ，2020年邊個藍邊個大檸樂。

查埋黑馬有冇份貪

好癲

Times
new york times
new york post
撈到亂晒

check 左ip未？

GD!

無DQ主任，人民作主

On9大把拜登佢黑材料

皇上唔急 太監急

左膠傳媒半個字都唔報

咁可以點

有冇得tweet 爆佢

留名等Template

黑材料喺肛派手上
(我係話即使侵侵被屈親共，大力打老共即刻洗脫嫌疑)

敗登要靠打老共呢張牌甩身嘅話出手要快，共產黨瓦解咗就冇得慢慢放料。而家啲料都已經夠黑，通共以外其它都係小事。

最好都係侵侵贏。Pompeo 嘅步伐唔好打斷。民主黨班垃圾，要打老共嘅準備功夫都未做好，肯打都冇能力打。

連登同reddit真係完全平衡時空
連登日日都有新料爆biden奶共 reddit就日日爆料侵奶共
侵個孫女仲學埋蝗語

一邊係反侵因為侵奶共 一邊係反拜登因為拜登奶共
呢個時間線好神奇

NYP今次可以小報變大報

On9 佢個孫女有學蝗語老早就知啦

.

早十年高登仔都大叫自己係中國人添, 學蝗語同奶共有撚關係咩, 有人學八種語言係咪乜鳩都奶, 要奶共根本唔使識佢既語言

講深明共產黨威脅,當然係香港人更切身更了解啦
講因為本土反侵都仲講得通
但因為要反共而支持拜登

阿魯好偉大 當年已經直屌中國人果d劣根性

臭黑馬少人到

Push

拜登都係蒙在鼓裡
唔知d錢係陰質錢

仲有FOX

拜登輸佢都要坐監

同華盛頓郵報嘅水門一樣?

希望

本土反侵而家點會講得通？2020年6月之後 武漢肺炎逼到侵侵解鎖 變成激進 本土+攬炒派。

屌佢老母班左膠左媒真係仆街到屈完通俄唔成功就屈奶共，對支那Joe家族收錢嘅事唔提唔知唔理，對住侵15年嘅支那户口就打哂飛機咁
一係就扮理性雙重標準所謂fact check當冇件事
一係就屈鳩你極右法西斯
唉習慣哂早幾年香港人都已經成日俾人屈做極右法西斯歧視支那人，冇嘢好講，口講大愛結果都係為自我感覺良好自撚私

重點應該係fox 報唔報 fox 報就真係刺激了

無報咩???

侵侵以前同香港啲港豬一𨶙樣，以爲奶共 easy money 唔知道隱藏代價有幾大鑊。而家醒咗出手做嘢就推翻以前嘅立場。以現在進行式爲準。

先讓一些人富起來

Laptop connected to Hunter Biden linked to FBI money laundering probe

It is unclear, at this point, whether the investigation is ongoing or if it was directly related to Hunter Biden

咁佢一向有報嘅
不過方向有啲唔同

黨內互片

無咩人睇
全美第五大啫
冇咩既

污點證人？

Here is the deal!!!!!!

look fat

國務院上星期仲開新網站鼓勵美國人學中文添
唔識中文點滅共呀？

To that point, in perhaps the most devastating paragraph of the 689-word statement, Bobulinski writes that Hunter Biden also referred to his father as “my chairman and frequently referenced asking him for his sign-off or advice on various potential deals that we were discussing.”

689無處不在

睇第一句都知啦.....

學中文同收黑錢既程度差好遠。。。
同埋侵交中國個邊稅都講緊2015年。。。仲要合化
所以暫時睇完全無得比